仲有冇人記得性病臭雞楊思琦

唔知性病醫好未呢

屌過，我冇事 所以應該醫好

搞定身後事啦

思奇妹好正。。。比我食下就好啦。。。

真 臭閪